對唔住

我唔會原諒你，我地分手啦

屌你啦，唔好諗住我會原諒你

哦